[扮工動物園] 幾時先捱到放假之星期一

Joson

救命 今日好難起身

早

又係時候諗下食乜好

剛食完早飯炸喎
每日飲杯朱古力，心情都好D

啱啱係張床坐起身

番幾點？

星期三

我笑咗

咁我真係day off嘛

每日飲杯咖啡先好啲。
星期六日無飲好似周身唔自在！

飲完咖啡會胃痛

禮拜6下午5點飲完 去到朝早4點都瞓唔到

今日真心難～～～～我連搭地鐵都要不停瞓

子已提

我今日巴士度難得訓唔到，平時可以訓到成隻豬咁

邊個好咪未飲邊個，睇心情
多數飲熱朱

已經飲左杯齋啡

朱來講 Pacific coffee 好少少，好似係

以前做果間公司PC有買一送一

公司從來無呢d福利

因為之前office隔離就有一間

早晨，好頭痛

有無食啲嘢先飲呀？
可以飲chocolate / 果汁

我今日落車前三個站先瞓😂 好在係總站

有茶！

早啊，杯哥
請假休息下

Pacific 奶味重啲in general~

今日全日都靈魂出竅 乜春都無做過

又開會喇😐 仲話今次個會好長

仲話唔係高層?

我原本今日都要開 希望唔洗開

薯仔得個坐

高層到一個點 坐係度睇人report

我開咗

係咁叻就好了。

謙虛

痴撚線啲人唔使返工架
一個二個堆曬入gym

我今晚都去，希望無咁多人啦

一心諗住閒日日頭應該無事
點知一入黎部部機都有人

啲人而家返工時間好似flexible咗好多

頭先巴士訓唔到，而家先眼訓到死

死啦，我釣緊魚

11:30終於開始少人
啲師奶返屋企煮飯

好攰但好爽

再做

下星期先

聽住釣

gym 都好做既

做gym唔好咩？
我睇咗熊孩子喇！佢做運動做到要做手術！

佢痴線架 醫生叫佢做完手術唔知幾多個星期唔好做運動
佢同醫生講價

比左錢架

Points taken! 👍🏻

係啦！醫生話兩個月+
佢竟然想三個禮拜又開始！

拎去買零食仲好啦

無人區

釣魚釣到而家

好想返屋企！倒數兩個鐘！

倒數兩個半鐘 好想快啲返屋企

你仲有幾耐

今日好少人呵~

我係度，但唔知講咩好啊

蛋姐引下我留言啊

典呀留留

我都唔知講乜好

日日差不多時間洽著